1999年新聞, 原來香港人20年前搞抗爭已經好強悍, 對比起今日我地其實係退步左

開山刀, 鐵通, 石油氣, 火水, 雞尾酒齊晒
上水人當年咁勁搞咩而家變成咁?

好勇
一條友無雙
無人敢行近

招安哂

冇口罩任影，好有農民起義 feel

石油氣果個咁顛

咁都叫衝突

而家叫暴動

向勇武前輩學習